\beginsong{Yo no puedo solo}[by={Alberto y Emilia}]
\beginverse
\[C] ¡Qué difícil \[Em]es an\[Am]dar \[F] en sole\[G]dad! 
\[C] ¡Qué difícil \[Em]es cre\[Am]cer \[F] cuando no es\[G]tás!
Com\[Em]prendo que hay mo\[Am]mentos
en \[F]los que he sido in\[G]fiel.
\[C] Hoy te pido: a\[Em]cérca\[Am]te,
te\[F]nemos \[G] mucho de que \[C]hablar. \[C7]
\endverse
\beginchorus
\[F] Si me faltas \[G]Tú \[Em] no sabré qué ha\[Am]cer,
\[F] sin Ti mi exis\[G]tencia no es i\[C]gual. \[C7]
\[F] Yo procura\[G]ré \[Em] siempre cami\[Am]nar
\[F] de forma que au\[G]mente tu amis\[C]tad.
\endchorus
\beginverse
^ A tu lado al^canza^ré ^ antes mi a^fán.
^ Yendo juntos ^no cae^ré, ^ Tú me ten^drás.
Si ^Tú marcas la ^ruta sin ^miedo avanza^ré.
^ Paso a paso, ^día a ^día, ^lejos ^ hemos de ^llegar. ^
\endverse
\beginverse
^ Hay tantas co^sas que ha^cer, ^ tanto que ^dar,
^ que me asusta ^no sa^ber ^ cómo empe^zar.
Se^rá mucho más ^fácil, si ^vienes junto a ^mí.
^ Tan seguro es^toy de ^Ti, que ^nada ^ nos podrá ^fallar. ^
\endverse
\endsong